你地認為恆指會否插至250MA ?

大約25500 26000 呢個位

現階段無可能

利申: 燈

ok

push

睇周線
主要跟道指
人地岩岩先開始,至少都4W後先有可能見底,視乎點跌法,D指標點走法

DJ 上次插到去182xx

好期待

好老實講 今次唔會有支撐 起碼要24000點先會停一停再調整

渣緊1.8M HKD 等低位all in某隻美股
覺得有機會進行tesla果種走勢
至少有大媽沙建過倉
跌市當回調,可以好快拉返上去

250ma 都會死貓彈嘅

講一半唔講一半 屌你

自己睇市場睇圖做下功課啦
可能我錯呢
我買得就承擔返自己風險
我唔會同人背負因果
當我9 up

第一個位287
第二個位282
第三個位272

272先入貨

50MA就會彈

想g too

272入貨，250沽貨

睇26000

thx，已經喺25000已全倉cash。（大約2018年）

屌你問老母面啦

問我地有撚用

會150000 先停 大約六月

你咪等250ma 佢會慢慢上
短線喺差
中線要守前底282
長線今年仲睇好

282 就是20ma

你都幾仆街下

利申：無持有任何港股

咁撚多淡友
好快見底